有冇人用過EMMA床褥

black friday做緊7折 有冇巴絲打瞓緊品質如何?
見佢德國造同100日有得refund想試試 上左display room覺得幾舒服

唔啱咪退囉

訓得耐會腰痛

瞓緊
幾舒服

瞓左幾耐 會唔會太軟?

半年喇
唔會太軟呀
不過個model係貴d個隻，加埋床架萬8

EMMA 唔係emmas喎 唔係得一個model?

Sor..我係Emmas
7左....Bye

正正經經買張靚嘅仲好啦
Google 4sales, $6000已經有一張美國製席夢絲
Sealy 盒裝床 $3700

德國dhl 過黎經已唔駛講嘢

唔好買呢D冇彈弓床褥
我買左另一隻牌子,訓到腰酸背痛2年唔夠dup都dup唔切

咩牌子？